林鄭好波！

行政長官林鄭月娥上午探望患有罕見病脊髓肌肉萎縮症的患者周佩珊，並親自向她表示，政府已經與藥廠達成協議，治療脊髓肌肉萎縮症的新藥即將引入本港，預料兩個月完成手續。
林鄭月娥說，由於藥物並未在本港註冊，藥廠會透過「特別用藥計劃」，先讓脊髓肌肉萎縮症患者免費得到藥物，以節省註冊時間，衞生署會協助藥物盡快在本港註冊。

林鄭月娥又向周佩珊送上多謝卡，卡內附上早前她聯絡藥廠的信件以及藥廠的回信。她形容，周佩珊為本港帶了很多正能量，藥物成功引入本港是她的功勞。
周佩珊感謝政府的努力，形容這是政府的功勞。下星期六生日的周佩珊又形容，這是最好的生日禮物。
林鄭月娥又說，會要求關愛基金在今年年中，檢討有關昂貴藥物資助計劃的分擔方法。她說，應該用更寬鬆及具同情心的方法提供資助，相信社會並無爭議。

你班撚樣為反而反

咁e件事上面佢又真係幾落力搞

做番份內事有幾好波？又唔見會話侍應好波！收銀好波！

呢樣係抵讚喎

其實又唔好盲反，有啲野政府係有心去做好既

你估咁易做到

見得庸才多，就以為庸才係標準，有一、兩次小測驗合格就以為係高人。

支狗現形

係好過689 乜鳩柒都唔撚理既
你跪689 佢都唔撚會理 條打靶